[
    {
        "randomId": 158
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Muzane akwuho mbahe agakoma",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ugutwi kw'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_4": "Isekurume",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Akabwana mu gatabire",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    }
]